敵人既武器 就係我地既武器

點算好

十連推

10

9

8

7

6

提款都變暴徒

5

4

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

3

2

1

真係好驚，拎錢一定要櫃檯拎啦

當你認為對方是一條蛇時
你就是那一條蛇

8.18 維園見

高招
希望work

總有on9仔以身試伏